% This text is proprietary.
% It's a part of presentation made by myself.
% It may not used commercial.
% The noncommercial use such as private and study is free
% Sep. 2005 
% Author: Sascha Frank 
% University Freiburg 
% www.informatik.uni-freiburg.de/~frank/
% additional use of \usepackage{beamerthemesplit}
\documentclass{beamer}
\usepackage{beamerthemesplit} % new 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[finnish,swedish,english]{babel}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
\title{Diplomityövertailu} 
\subtitle{Teemu Partanen: Prerequisites for successful software maintenance and a reference model of the maintenenace processes}
\author{Antti Heikkonen} 
\date{\today} 

\frame{\titlepage} 

\frame{\frametitle{Sisältö}\tableofcontents} 

\section{Työn taustat} 

\frame{\frametitle{Työn tarkoitus} 
Työssä arvioitiin ohjelmistojen huolto/ylläpitöprosesseja (\emph{software maintenenance processes}) ohjelmistoyritys Ixonoxelle. 
\\
Miksi?
\begin{itemize}
\item dkfjasljk
\end{itemize}

}

\frame{\frametitle{Tutkimuskysymykset}
Tutkimuskysymykset:
\begin{itemize}
\item Mitkä ovat ohjelmistöylläpidon edellyttämät prosessit? \pause
\item Mitkä olemassa olevia ylläpitomalleja on ja miten ne sopivat kohderitykseen? \pause
\item Mitä prosesseja kohdeyritys edellyttää mallilta? \pause
\end{itemize}
Lisäksi
\begin{itemize}
\item Mitä ongelmia on nykyisessä ylläpitomallissa? \pause
\item Miten ylläpitoa voidaan fasilitoida kehitysvaiheessa ongelmien välttämiseksi? \pause
\end{itemize}
}

\begin{comment}
\subsection{Subsection no.1.1  }
\frame{ 
MIkäs tämä on.
}
\end{comment}

\section{Tutkimuksen rakenne} 

\frame{\frametitle{Tutkimuksen rakenne}
Tähän kuva
}

\frame{\frametitle{Huomioita tutkimuksen rakenteesta}
Huomiot.
}

\section{Section no.3} 
\subsection{Tables}
\frame{\frametitle{Tables}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
\textbf{Date} & \textbf{Instructor} & \textbf{Title} \\
\hline
WS 04/05 & Sascha Frank & First steps with  \LaTeX  \\
\hline
SS 05 & Sascha Frank & \LaTeX \ Course serial \\
\hline
\end{tabular}}


\frame{\frametitle{Tables with pause}
\begin{tabular}{c c c}
A & B & C \\ 
\pause 
1 & 2 & 3 \\  
\pause 
A & B & C \\ 
\end{tabular} }


\section{Section no. 4}
\subsection{blocs}
\frame{\frametitle{blocs}

\begin{block}{title of the bloc}
bloc text
\end{block}

\begin{exampleblock}{title of the bloc}
bloc text
\end{exampleblock}


\begin{alertblock}{title of the bloc}
bloc text
\end{alertblock}
}
\end{document}